中華民國Telegram公海

傳送門:

11.10 今個星期日活動出爐啦！請廣傳！

下年都亡國啦

哦

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

大中華賤畜死去大灣區啦
名叫香港要獨立，開個post就講光復民國on99

利申支持港台友好一邊一國

推!

你自己諗啦,菜英文咁撚大舊人血饅都可以越食越謝

後而泡菜瑜個聲勢急起直追,佢做總統唔撚亡國?

已經唔重要
佢地都放棄咗大陸
不過台灣國民黨唔要係佢地嘅事
最重要係香港民國派仲有呢個初衷

join 啲真台仔入去

有呀個公海

推

On9 咪再係度播大中華毒

大中華?
No
我係本土民國派兩邊走